人靠衣裝佛靠金裝 真係好啱

出黎做野 男人老狗 唔洗話好似女人咁煩 要化妝或者要著得好靚 但著得乾淨整齊真係好緊要 個印象差好遠

利申: 唔識著衫

人人都係文宣組！文宣圖集中post

1對1衣著打扮教學 $500一堂
包你學識

係 男既返工都係恤衫西褲 但係有熨過同冇熨過差好遠！
再加多隻靚少少既錶 睇落更加專業！！

我都諗住買隻錶戴
平時要對客 戴錶方便睇時間D
不過冇咩錢買

我都唔識

上啲遮瑕遮下啲豆豆印紅印
修反整齊對眉
allback加套老西啲女望到都流晒口水啦
老西都有休閒款可以選擇
你係懶啫

幫付國豪網上退黨同埋網上申請人體氣官捐贈
同中共舉報佢參加香港港獨示威

{要簡單贏國際輿論}，呢個post就一定要推上熱門

瑞士牌子錶都有入門款 幾抵架
好似天梭既錶 瑞士製 5千幾都有隻 個款仲好易襯衫！

以前公司可以著得好casual，有次落大雨有個同事踢人字拖返工都冇比上司話